大家今日電咗幾多次？

4次

乾到

1次

6次